無打狗嘅打算點解仲要出?

我知前線好多時都好難打
但有時得一小隊狗落單
點解都無人掂佢哋或者只係屌佢哋老母?
到底大家係抱住咩覺悟出嚟?

1